喺銀行排緊隊嘅巴打唔好企咁埋

屯門巿中心匯豐
我唔係gay的

遲下應該叫有落都係到叫

你靚仔嘛

唔靚仔

岩 就係隔離都唔出聲